妹黎講，小直定禰豆子

邊個先係妹嘅完美形象

卡歐拉．蘇